P牌建議

1.可唔可以開多個新人台，P牌嘅人開post都會自動跌左落呢個台？

2. 限制出post次數

3. 限制reply次數

你都變返P

自己click入去睇我#
唔知做咩依幾日變左P